約男神去睇海洋奇緣係咪真係好on9

明明聽講幾好睇
班fd就笑鳩我

平巴偽毒mk

我唔係你男神

我都想

不嬲都唔係你

推 有冇巴絲推薦下睇咩好

格雷

lego

係

男神話怕醜

問緊

睇格雷

佢怕醜

你話你唔怕咪得

我怕醜

睇左，好多歌聽

2個男人唔通睇咸野?

好唔好睇？10分俾幾分？

not gay

迪士尼打手

見仁見智

Inside out好睇

海洋劇場係敵人嚟架喎

Frozen好睇d

公主系列算唔好睇

正呀喂

長髮公主

算你識貨

放孔明燈首歌好正

j左好多次

same here bro

ceo

乜鳩

你都好正

想唱k？

係真定假嫁 放上黎唔怕比佢見到咩

gay

佢睇到話睇海洋奇緣ok喎 但改後日先去

好癲 開哂post話暗戀人 理解唔到咩玩法

is ok 佢唔知我名

加上我成日改名

我都約左個絲打了

勁

其實係咪你約樓主 之後擺晒野

樓主癲閪黎

屌你老母臭閪 祝佢放你飛機

我地去龍脊🚬🐋

岩啊 行山最適合食煙人士

瓜仔你仲未撚死咩👺

有撚排都未

我差唔多了🚬🐋

屌

我係講真ga🚬🐋個肺黑左
你笑乜撚野牙👺

你個肺黑o的定阿嬌黑o的

樓豬黑d👆😭👆

屌你老母臭閪

你班仆街幾時死

閃人了🚬🐋又要做狗

瓜瓜瓜

唔好蝦我隻狗 ok?

瓜瓜

係好撚柒on9

唔去啦 唔睇啦 唔見啦
我縮返入老母個西

去佢屋企睇av

🚬🐋

唔想咁快去對方屋企

唔制 我不如去睇格雷

喱兩個emoji點解

fifty shades darker
夠薑去佢屋企睇fifty shades of gray

海洋奇緣都肯同你睇 去馬喇

一個字 悶

佢怕羞

溝緊

自己去咗睇？

我老公唔會咁易變心

聽人講

你老公邊撚個

有fd

你男神

落街聽到d mk仔講

我架

烏龜奇緣

同佢睇戲應唔應該買炮谷食

😂😂😂😂😂

正

睇la la land 啦